痴撚線 梅斯達菲好撚邪

睇返佢踢過嘅四間球會

愛華頓係第一批中招嘅英國球會之一

森多利亞同華倫西亞更加係意甲同西甲 甚至四大聯賽最重災嘅兩隊

就連自己嘅領隊都瀨埋野

踢過嘅四隊都出哂事 好撚癲

雲加

害撚死埋雲加

雲加買佢返去原來係為咗阻利記奪冠
買完佢就走 好醒

英超第一中堅當之無愧

完成所有任務之後就走場

連祖記險簽都奶野

走場狗

邪神

cls睇通曬一切

走場

唔好盲反世梅
近期佢回勇 可惜邪埋佢自己

爺爺真係好癲....

爺爺一早知有肺炎

阿梅

呢個世界無野係雲爺爺唔知

原來條友冇踢過德甲

漢堡青訓 不過細細個就俾莫耶斯買走咗

佢咁搞法會唔會連前領隊都俾佢邪埋

椰子好似隔離緊

因為接觸過阿迪達啫

佢仲要本身喺阿妓都係黑氣石嚟

梅毒